我想要攬攬

天氣好凍，心情又差，有冇人比個溫暖嘅攬攬我

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

到底生存有咩用

體驗我哋贏嗰一刻

我地會贏咩

你好臭，唔想攬

巴打你都心情差？

噴完香水啦快啲攬我

我屌你老母

Gay

好，我一個禮拜無沖涼黎攬你了

有人肯攬我已經好開心

會，一定會

樓主好慘
我攬

龍心

矮得得表示比個攬攬你

係愛啊
好暖啊

絲打你個頭挨咗落我個胸肌到

肥仔波定胸肌呀

真胸肌

Come on

我都要

好溫暖

賣藝不賣身
心情好跳段舞你睇啦

打賞百二蚊

Ching咩事心情差

Er er我都唔知點解唔開心，心情有時起伏好大

我ok呀

搞錯..

抱抱你！

唔好嬲啦，鍚番啖

抱！

咁樣開心番未啊？

好好多啦，睇緊bob叔屌差佬

要米八先挨到落去喎

我真係米八

加油

收到了

咁應該真係岩岩好

怕醜

絲打你好心急

咁握個手和解

天氣凍嘛 成隻牛咁撞落去你到先

攬實！成功捕捉

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

拿

痴線秒回

係啊

唔肯放手

痴線佬

白痴

捐走先

唔好走啊

捉返我返嚟

捉住你唔放

好呀

攬炒好喇

唔攬攬

多謝你喺到陪我on9